fifa 19 first touch

點樣心口傳波？

好玩嗎？

不

I see. I buy pc version next week.

push